有無人考緊國泰空姐 分享下

我琴日Online apply 左CX FA ,今日已經收到要做Digital interview 無諗到禁快

-
有無過來人俾啲建議係DI，Final in?

月經Post
唔知國泰空姐空少
係咪請人容易咗

影條黑絲腿上黎比大家評下合唔合格先

我都想知 DI 完就即接final in wor

飛雞
靚女一定請。。。

樣衰做後勤/back office la

火腿絲要唔要？

你英文係咪好勁
正正常常應該有

唔勁 岩岩讀完Asso 正常對答Ok ge

做後勤都幾好呀 無禁辛苦

國泰有請後勤咩？

DI要注重儀容，我覺得你答乜都唔係重點，佢都係想望下你個樣，有個第一印象，基本上唔係hea住出鏡都99.9%有final interview

其實國泰空少空姐英文要求係咪真係好高？ 如果係嘅話要點樣練好英文

我覺得未至於好高，但都幾著重，畢竟cx好多外國航點，外國客都唔少。除咗interview全英，仲要做English test。程度我覺得dse level3/4都足以應付到。

絲打做緊嗎？

見到啲人話要笑足全程

最緊要靚女la. 乜都係假。有手有腳就請硬。
有冇見過豬扒serve 你 cx? 一個都無

點會冇，上個月先搭完，成機豬到仆街。

做完DI 等FI call 又係好辛苦

考緊

無啦 最多都係等2weeks
完咗final in先係無止境咁等

早兩日完咗digital interview
我朋友話只要唔係冇化妝 冇紮頭髮
正常情況都過到di
啲問題又簡單
所以其實di多數睇下你正唔正常
儀容整唔整齊
Btw等緊佢出下一輪結果
都等到我幾囉囉攣
諗緊accept 住ft offer定做住pt等消息

你都傻既，有次搭國泰，有幾個空姐真心唔掂，樣子同氣質真係完全唔似空姐，又虎背熊腰

而家有脈搏就請架啦

英文屎都請？

上年開始已經係有手有腳就請

唔知係咪每一年走人太勁

係
因為呢間公司越嚟越衰
新人人工越嚟越低
福利越嚟越差
唔明點解仲有咁多人爭住入嚟做

新人人工幾多？

108/hr

我諗住下年想考
想趁後生試

我就唔建議啦
不過你真係想試可以嘅
只係唔好諗得咁美好
今個月開始轉roster system
以後喺outport嘅stay會越嚟越短
瞓醒食個飯就要走
唔好諗住可以俾你周圍玩

我諗住下年真係想試
只不過我依家英文冇咁好
準備學好英文
如果下年真係成功考到
做一兩年就算

上年開始就係多咗好多新人係咁嘅心態
做一兩年玩下就算
而呢個心態完全反映喺佢地嘅工作態度同表現上
所以好多senior對18年或打後嘅新人都好反感

咁當然如果份工係好做
我都會起碼做多幾年
話說空少空姐 多唔多三十幾歲嗰啲？

而家仲有人想做國泰 冇撚野呀

唔撚俾牙？

祝樓主成功做到空姐

Ps: 做到之後可唔可以賣對二手黑絲比我

而家真係有呼吸就請
利申：做緊

係咪大把英文屎都做

都係侍應姐,點解唔搵d餐廳做?

真心唔建議🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

Lm

浪費青春嘅工作
人工升幅唔大
屋企無負擔嘅可以試下嘅

其實有冇年齡限制 過左幾多歲唔請？

空姐要咩氣質

做果行似果行既感覺。
果個真係第一次見係咁格格不入

突出少少無咁俗

睇下你係想係office 9-6 咁虛耗光陰 定係機艙入面同少許係outport 既時間姐

上次係魚翅城4/F,有大半班新入職日本妹
高質到呢

其實我都唔係完全為左周圍去玩 旅行可以自己去 只係覺得可以離開下香港既工作會有新鮮感啲 。

有手有腳就請

上網有人話完左di 係等email 通知既 ？
咁究竟係call定email

Call

後生玩兩三年ok
長做就真係不了
我自己都係諗住玩夠就走

認真想知非挑機
做2,3年空姐空少出返黎搵咩工多

Thanks

我自己目標係做入境 不過仲未考到，唔知做咩工好所以想考空姐試下。

我諗係地勤掛 其實係機場翻過工，考入境 海關都有幫助。

都合理
空姐空少話晒都係frontline
考政府果種要對人既po都大優勢過FG既
good luck

以前係email而家係call

多數搵返自己讀嗰d
你識埋堆嘅就marketing/pr嗰d

如果做完幾年出黎搵office工 人地會唔會唔當係有經驗？ 另外27/8搵入境海關嗰啲會唔會老得濟唔請架

除非你做返對客嘅工，唔係crew嘅經驗一d都唔值錢

可以考返MTR SO
都係customer service

Train緊 其實幾好玩 學到幾多野
利申 抱住玩嘅心態

你就好啦 Interview 難嗎？

已經臭到陣好臭既雞味

點樣臭到陣法？

我都train緊
training幾開心其實

CX Crew樣正正常常，五算好靚女
但有d超級無禮貌

我都想做CX Crew
但係英文麻麻地
唔通真係唔請
英文麻麻可以點做

國泰好撚多

fail + blacklist

難道3X歲會做到退休

真係有 有朋友做緊
Cx出名扒房黎
利申: 朋友得15X cm高

上年做DI
係屋企房做 著訓教衫 背景係掛滿衫
咁都過到
不過去到in就梗係著番整齊

利申 ielts 7

依家24/25先嚟考咁係咪唔算遲？
國泰唔好嘅話 咁邊間會好啲？

有心唔怕遲
唔只有國泰， 仲有港龍/ 香港航空

DI 完 1個星期多，仲未就到call ！即係我落選左？

相傳夜晚係魚翅城
間中會見到一個身型近200磅嘅黑衫南亞空姐出現

上網apply唔到。想問你咩網apply ? 我試過官網同Jobsdb都唔得

點會呀 係咪無轉英文版？

4day chicago.....

Interview 正正常常比佢睇到你有耐性有禮貌就得
始終係service industry
英文正常對答到，講出黎有信心就得
Cx都幾等人用
好易入

其實EA考咩？
咁都唔合格有offer
咁應該好等人用

EA 考reading listening

過來人勸你地而家真係唔好入國泰做喇
成間公司愈黎愈衰
人工又愈黎愈低
係呀好好聽可以周圍去
但係而家d roster愈黎愈短
allowance又少 同埋返工同去旅行係兩回事黎
唔好成日話玩幾年就走
唔好咁諗喇 幾年時間都好值錢
係出面做幾年已經好高人工
你係呢度做幾年d工作經驗冇撚用
曬晒d時間
長做？？而家要10年什至更耐先升到
由鳩國泰執撚柒左佢算啦

應該係話成個航空業冇之前咁好景（員工上）
外藉航空cut 外站 再唔係叫班crew自僱

香港航空業 得CXKAUO比較好
HX就死果隻款

又要load 番空姐潮文出來 強烈建議cx 繼續減人工

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。 女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。 點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。 開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。 但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

國泰每年都搞招聘日
係咪真係勁缺人

其實去招聘日係咪容易請機會大？

招聘會 只係唔用Digital interview in
轉用face interview 去first in

禁我寧願di

圖？

未搭過CX??
空中扒房

做幾年都覺得浪費青春

絲打而家轉咗行？

日日比D狗客撚完再撚，個樣又整到殘晒。

番工有時會接觸cx空姐
見過有30尾既空姐
重係著住紅色制服
係咪即係未升級？
見到佢個樣咁老都重要番工就覺得佢好慘

Toeic 係咪要自學定?

紅色恤衫既話已經係阿姐黎架啦

只要識英文就入到
你見新train個堆柒到入briefing room就比人暗咀笑就知咩事

send 左 email +電話留左言 想改Di既日期 無覆過我 點算

有無人呢排di可唔可以share下問左啲咩？

佢明明話可以架wo

好多都唔靚喎

好呀 我再試試

唔使 佢個EA Reading+Listening Test都幾簡單 無準備過都考到

個 Listening 播速度快唔快 ?

印象中唔算太快 但真係要留心 因為佢100題listening 每一題播既recording都係好短 訓足覺先好去

係咪全mc？

無錯 reading/listening都係mc

宜家由fa升到purser要等幾耐？

我都想問！今日online apply咗

而家起碼12年以上

真心唔明邊有人會做足12年，個個做幾年就走，原purser又退休，冇斷層咩

聽人講派咁Final in interview call
大家留意電話

佢地call你有無俾得揀幾時interview ？你地係邊日？

如果我英文能力麻麻地
可以有咩途徑可以改善
真心想做空少?

今時今日仲有人想做空姐

每一日都有唔同既人去apply
等Call DI FI BC OC

聽得多寫得多睇英文多

有咩問題？人各有志 請唔好將自己的意見代入人地身上

絲改唔改到interview ah

上網apply左之後幾耐收到做DI？

係咪問緊我 haha 未知道呀 佢話要病假紙先得喎

我一日

多數申請完 隔日就收到 （唔計星期六日）

個班正呀 請左百幾個
飛過幾個19 JP oy
有禮貌又靚

不過都有d豬既
黎緊仲有 ko tw

當你係12年join今年有成兩舊幾一個鐘就唔同講法

New join個班真心慘
上至so下至oy
所以班oy hea做我都冇乜野
明既 108一個鐘你仲想點

有朋友英文dse得2都入到 依家係有呼吸都請 不過聽講人工待遇改到好閪

唔會 d pattern 變到好撚奇怪就真
以前operate 5 day又變px去 5day
5day px返
888 變左一時8day 一時5day
856又會有8day 8k allowance
都係個句啦 靚roster 咪爽 屎更咪食屎

利申長做
一個冇負擔
屋企人唔洗我養
鍾意周圍去同客人吹水
同埋好多朋友搬左去澳洲英國美國成日搵佢地好爽

有d B係飛機好撚得意又肯同你玩架

地勤到CA都係咁
得ISM係好d

Cx /Ka 一樣人工？ 大約幾多？

CX 如果去招聘日正常等offer等幾耐?

英文冇咁好都請？

28號做DI 仲未收到CALLhai咪Fail咗

我諗係差都請 dse lv2

其實 CX Training 難唔難？

見多數都要等3-14日 對自己有自信

因為其實我都有SEND EMAIL去UO HX 都係冇回音 所以個人好冇自信

HX 就死 同埋cut長線 開返賺錢短線 所以recruit FA 應該唔會太多

有心考crew 報埋finnair / JAL

我DI改到日期了！

個di你有冇化妝紮頭髮吖？
冇就應該多數唔得
有嘅話要等下啦
我都係尋日先有call
俾啲信心自己

聽聞28 DI deadline 出左邊個application received

唯有半年後

Thank you

要努力繼續考

現職FA 表示做得幾開心
見大家都有heart想入黎做
如果有關投考既問題 可以留底tg 我答到會盡量答

依家係做左ea先 interview 定interview 先ea?

Interview先

依家仲有冇招聘？

tg：guleguke 想問下你問題呀唔該你

樓主改左幾時呀？btw 可摸耳留低tg大家交流下

佢日日都招咁人 只係你岩唔岩佢

係咪真係小左好多outport 時間？

想睇你對腳

等緊做侍應生

係 已經慢慢開始改緊啲pattern

hx 多左好多即日return
收過2次interview 2次都冇去到
諗諗下都係算 雖則唔係一定請

依家唔係停左application ?

我12月同1月 既事

而家應該弱智先唔請

請問國泰空姐新入職月薪可以有幾多

一開始嗰兩個星期safety training最難最辛苦最多嘅記
之後嘅service training都係吹水嘢而且同on line practice都幾唔同

識人唔請
咁佢係未弱智？

難以置信。。。

今日考密Di了 應該無call 便果陣好緊張😣

完* 做*

算啦 佢地唔會聽架喇
基本上而家一入行d老屎忽或者其他同事會叫你快d走
以前呢行係幾好做 但係而家入行真係好撚on9

當然唔係禁專一搵得呢份工 唔係唔會聽 俾多個選擇自己都無壞

想考男空姐

男空姐要做既動作係要變性先

吓但係我見 onboard 個網好多都幾靚喎

利申：office

國泰空姐以我所知男人都請

如果台灣Eva 就唔會有男crew

5 days 888 ?
點做

連機師份contract 都cut 到甩皮甩骨
空姐可以好得去邊

依家大把臭西KOL當免費
去玩去旅行邊有心機去做

您估仲係二三十年前就威威天之驕子咩，
當年又多津貼又多假。

5 day 888咪剩係做HKG-YVR，唔使做YVR-JFK

Final interview 洗唔洗arm reach?定bc先要？

bc先做arm reach test

老

好淫蕩啊我鍾意

黎緊4月又有recruitment day 有冇巴絲去

我

要唔要赤腳除晒襪做架？

記得好似唔使，剩係要除鞋

聽日final in
依家好緊張

我講到一舊舊都有in call
放心啦 未得閒打黎姐

香港航空係咪易入過國泰？

狗也不屌啦

Why ?

cut人cut福利cut航線 你諗你喇

其實有依種心態有乜問題
cx要做十年先升到
真係要做到人老珠黃先走咩
個個入cx都係貪多port姐
從來都係唔岩做就走嫁啦

而家要考 就考返CX KA UO

老實講句
最後咁搞玩到斷層 SP FP down grade 做BC 野

星期日apply左
星期一就send email 有di
LM 希望得

試下用電話開 你約左幾多號

感謝

本身2014年想考
最後決定做另一行
但近排心大心細想考返
依家入職同2014入職比差咗幾多？

少30%左右

即係flight hour少咗30%?

你個人工同之前比少咗好多

去recruitment day好定直接send email去好

邊樣有誠意啲？打幾隻字定親身去？

有得tg問你問題嗎？19號in

聽講send email會好啲 因為去recruitment day 啲hr一日要in太多人

之前試過apply recruitment day pre reg
佢sd email同我講唔得
但之前冇in過
搞到好sad

sd email就集中啲
Recruitment day 嘅interviewees 質素就參次啲
所以各有各好

絲打係做緊？

唔係啊 諗住遲啲考
上面依啲都係friend同我講

想問下大家digital interview既practice question係咪就係真係interview既question

兩回事黎

唔洗擔心
基本上你睇返其他人share嘅interview嚟準備下就ok
啲題目都冇乜變
不過你預成個process都幾耐
由申請到training前後都近兩個月
加埋training個七個禮拜
如果你諗住短時期咁做
時間成本都幾高

我衣家就係煩緊呢樣
唔知take唔take offer去training好

多謝分享

你幾時final interview ga?

2月尾

認真答你
正常大學生入硬咁濟
有個bu同IED 朋友入左

姐係practice既question唔需要準備？

要，可能有role play

好多豬

加油諗住4月13去柒下

@stertcy thanks

被人rejected左
唔個衰咩

唔知*

係咪上網apply recruitment day?

頭先做DI窒左幾下 又答得短
好驚無call

我apply r day都有DI喎
應該唔關事

直接去r day都要上網apply?

要

網上寫可以唔apply walk-in
但有限時間

斷斷續續都等左差唔多半年 琴日終於收到oc

幾時final in ga?

2月中refinal 上星期bc

下
咁香港航空真係好好多
幾年已經可以做Business class

越嚟越垃圾

咁你升FP 唔係只係同HK crew爭
你要同international 爭

變左人多 就個個爭櫈仔

飛雞都要考？

航空界真係冇個好人

咁想問下 apply左都要做DI?thanks .

想入ka

做咩咁傻啊

咁但係有啲人係想釣金龜
咁唔好計升唔升到
有得接觸班有錢人都已經達到目的啦佢哋

有無人可以解答到我 11月final in完 到而家都無收到re final 但個status仲係in process
識左個女仔佢final in 同re fincal既ea衰左 都比個ka offer佢 咁我應唔應該打去問下情上達好

唔諗住長做的話
想問下CX 簽左約
In Case 一年內走人洗唔洗賠錢

一日仲係in process 一日都仲有機會！Hr一日咁多份application要處理 等耐啲都唔出奇！ 同埋打上去問佢都一定係答啲官方答案 所以問都冇用
btw你識個女仔係揀both？定cx only

報左13號嘅recruitment day
有冇巴絲可以提醒下有咩重點要準備

麻煩哂絲打

tg: Heyhowareu
thx

一年內走成本太高
Training 兩個月
頭半年冇得swap
仲未計入職前搞你幾個月
你long flight stay 咪一日至兩日
咁搞我搵份工放哂annual玩仲開心

同埋係咪頭半年人工低D ? 得13/14k 到
聽個現職朋友講

before proba 鐘錢低D wor 唔係咩

咁training 人工點計？

上星期四夜晚報
到而家都未收到Di

我琴晚報左 大家差唔多時間報介唔介意交換tg呀

Recruitment day 會唔會有小組討論同role play
有冇巴絲可以分享下

如果仲未畢業的話，到底宜家報唔報名好呢 ？？擔心因為未grad所以佢唔請，然後要等半年先可以再apply

絲打你幾時grad?
我5月grad都報左4月個招聘日

@jameso_1

我都差唔多呢d時間畢業呀
但去招聘會的話會唔會擔心太多人而難d入圍？
我之前聽朋友去in其他airline既招聘會，去到尾段既candidates好似感覺都冇乜機會咁，因為佢前面已經in夠收夠人

唔駛
其實一年都差唔多飛曬啲port
一係train j前走
一係train j後一年走
係度留超過2年嘅基本上都走唔甩

利伸過來人

我今次第一次in fa
所以都係抱住去試下同見識下嘅心態去就算

加油

我聽日Fina in la 驚驚

知道

thanks
一年Train J ?
同埋頭半年係咪鐘錢少D

[member]1.差唔多
2.係

[/member］

絲打今日in成點

推
樓主收到bc未

未呀 改左期

DI完左等左一個禮拜仲未有call

有冇巴打絲去過recruitment day 可以分享下個日嘅流程

屋企電腦壞左 可唔可以用ipad DI😭😭真心問🙏🏻

可以用電話做架

可以 我都係用ipad

喺國泰城reception等夠鐘之後有hr會帶入去
入到去等叫名
第一次叫名會拎d文件俾佢地check同埋用廣東話讀一篇文
第二次叫名就入房interview
interview會問嘅題目你google下就會有可以準備定先
除咗問問題仲會要你讀篇英文嘅文睇下你點理解篇文
仲有role play服務業scenario睇下你反應
之後就等下晝english assessment
會有人帶你上房用電腦做
記得唔好食太飽飯氣攻心

利申:1月recruitment day

從來未夠人過

Thank you絲打

interviewer問我對近排成日出事架波音有咩睇法

final in個陣？ 會問呢啲野嘅咩 唔係都係問cv同你工作經歷個啲

咩都有問d喇

想問絲打 interview同role play 係咪都全程英文

咁你點答

相信公司會保障員工同乘客既安全

係呀

會唔會有手有腳就得

死臭雞

講係咁講
而家d新人真係可以嚇死人
但事實interview冇可能請曬全部人
都要揀下既

有冇人入到edit profile交cv cover letter嗰版 我入唔到嘅

夠索，語言能力中上就可以

大家覺得recruitment day好d定就咁報normal好d?

有無巴絲會報堆hx
我睇左幾星期都係個制比人apply

唔請人住喇 好似係

睇到hx個通告係叫我地留意佢地下一次請人
連email同製都唔比人
即係唔請啦

佢搞好曬財務問題先la

係
Email想博下都無
就黎是但 hr@hongkongairline.com
咁send過去😂😂😂😂

上星期做完DI到而家都未有call，是咪冇望了？有冇絲打報咗13/4recruitment day已經收到面試時間？

我地有個wts group呀～ 你唔介意可以留低tg我加你入去 btw佢地有啲apply RD嘅人做左di都未有call

求加

想問下依加咁樣係咪已經冇得apply依加㩒入saved applications 個到佢話no longer available

求解

正確黎講你
Application 未完成wo
你confirm 禁左submit嗎？

個recruitment day 個job post冇左了

不如你都係用返做DI 再去FI 普通果隻方法

可唔可以加埋我

有得簡係咪唔會簡ka?
見呢排啲人話簡both都係派ka

求加
等咗成個星期都係in progress

如果成layover 多 真係會用CX好好多

3月31號夜晚online apply 到宜家都無email，定佢係打電話通知DI？

我係收email，24/3夜晚apply完，25/3晚收到DI email，我27/3做完到今日都未有回音，
可能我DI做得唔好

搭單問
呢度考空姐o既絲打係咩學歷？
讀啲同航空有關o既課程係咪會大啲機會入行？

可以加我嗎？

求加 謝謝

有冇巴絲有join過cx響campus搞既interview??黎緊聽日poly u已經有

佢話只要pass到on-site interview就可以直接去final in，咁on-site interview大約會係做咩嫁？

謝謝！！

我都噚晚apply咗 好驚今日收唔到email

我上個禮拜參加左但冇聽過有人收到電話，主要同DI問嘅問題差唔多，成個過程last5至10分鐘

做到就黎死 就黎Resign讓個位比你地

你profile apply status 寫咩？

聽日poly 會有booth?

請問你都係參加響U入面搞既interview？
可唔可以再講多少少詳情呀？流程大約係點嫁？問咗d咩問題呀？

問題比較多 謝謝你

係啊 你填完名，電話同埋apply嘅position 佢就會叫你簡個時間interview ，我個陣係簡左10分鐘後嘅time slot，可能因為我係第一個，所以d問題都比較簡單。
首先叫我自介，之後就問我有冇搭過cx同埋覺得佢d crew點，最後就問我除左空姐之外，會唔會都想apply其他job/其他公司。大概10分鐘就完，不過到現時為止好似仲未有人收到電話

希望幫到你

2號online apply完依家都未有DI email

我想問下登記完之後係咪會有mail話比你知要拎咩文件去交？定就咁in就完？全英文in？

多謝你呀 好詳細 希望你會入到喇！
咁即係冇written test?同埋想問問係幾個interviewer對一個candidate？係咪全英文進行呀？佢有冇講大約幾時會有通知呀？

真係多謝你 希望我地一齊入到做同事喇

同問 我apply完好似唔見有confirmation email

求加埋

thankss

今朝收到DI邀請了

想問佢Di練習完，錄完video，幾時會真正對著interview？

我31號凌晨apply 今朝先收到DI email

正常3日至兩星期

我都收到了噚晚
7號前要交

搵唔到你tg

準備做飛鷄？

佢個練習姐係點？

其實空姐/少除左工作唔定時之外係咪幾好做, 都係派下餐, 氈咁

係 今年請好多班
有手有腳就請

得3條問題 比你練下對住鏡頭 收音嗰啲
任你練 每次有3分鐘比你答
正式就2條 1分鐘答
好似係咁

姐係唔會見到interview？錄完正式就等final in？

但係過唔到Training
一樣好多人走或者俾人炒

可唔可以試下add多次 謝謝你

請問過唔到training即係點？ trainging果陣既考試？

*training

手快打錯咗 sorry

我自認樣靚有高度
但英文屎到出汁
做唔做到

有冇人25號final in完有通知做body check?

我都衰英文

冇嫁我地個時係就咁in，我係全英in但有朋友係有考埋佢普通話

冇啊，佢呢次interview就係當di咁，我當時係1對1用全英
佢話7日內但身邊仲未有人收至電話

*收到😂

恭喜晒，收到電話之後幾耐會final in嫁？定都係要group in同做英文test?

呢個唔清楚，仲未有人收到電話

有冇人13號FI？

hi 緊張mode

佢話8號會有final in結果 但仲未收到電話 係唔係可以收皮先

你幾時做FI嫁?
琴日派緊28號FI同學

我28號前fi 仲未有call
status仲係in progress
但係咪已經收左皮

25號fi 但有d同我一齊fi嘅朋友仔都未收到call

想問下 做呢行 拎假難唔難
同埋係咪無得揀飛多定少

因航嚟講一個月normal roster會係飛80個鐘左右，depends係咩機通常都有5-6班機左右同有10幾日g
未過probation可以揀high hour就會roster你飛至少90個鐘
過咗probation就可以swap機自己swap多啲機／短機換長機或者調返轉
至於拎假，一年可以申請3日priority g，其餘時間就自己swap

有冇13號final in嘅巴絲
一齊交流下有個照應

想問下final in完之後status update過,係in progress 有無咩意思

即係仲有希望等到call

真的嗎

上網睇話如果FI完update咗即係有機會pass咗

我同日 好多都人update 哂，都係In progress

想問下first in到final in, in咗幾耐

想問依家新入職班飛雞賣緊幾錢個月？Thanks

打算推個表妹落火坑

你咁叫人 人地好難會答你喎

你預兩個星期 DI>Final in

其實去recruitment day考上嘅機率會唔會細過online apply？
程序除左DI變左直接見 其他都一樣無分別？

國泰出名扒房

10/4 final in完 status一直係10/4 in progress
但睇生死冊13號recruitment day既人已經收到bc
好擔心

三大畢業你以為自己天之嬌子咩

我9號 都未收到

其實近年基本5官正常都會請
福利差人工唔好
仲有咁多人apply咪算係咁
正常少少都收架啦

出左final in日子，有咩要準備？感謝

其實空姐空少呢份工睇牌面都知閪
間公司重成日當員工撚狗咁撚
如果你係無好offer 係手入黎玩一兩年我覺得ok 嘅
但你手上有好工咁就真係無咩謂喇
除非你屋企完全唔等你養重有好爸爸啦咁另計

畢業頭一兩年係好多誘惑
成日都想試呢樣試個樣
到你大少少就會明白好多野要向現實低頭

利申: 80 後 我唔是crew

上個星期飛CGK同你地同事吹開水，佢話stay果間酒店有蛇 係真唔係

想考空少，但係之前係城內走返出黎，係咪已經冇機會

你係ex cx crew?

唔係，係ex CX cso

咁嘅話咪入黎玩下,但唔好抱住會長做嘅心態入黎
成個航空業已經玩到畸晒形
好容易做到好灰

鬼叫香港工會冇用

hi又係小弟
想問下有冇過來人知道BC到OC中間通常隔幾耐?
噚日BC完 即日冇叫我要交EXTRA REPORT 希望佢快啲 OC我

btw見到有啲巴絲3月尾4月頭都未有BC CALL
好似現階段收到BC CALL嘅都係填咗immediately 嘅人嚟
所以..一日status in progress 一日都唔好放棄住呀!!
祝大家一齊做到同事

你地DI完左幾耐有通知？我17/4做完依家都冇回覆

4月13號 final in，到宜家到未收到bc call，但個status仲係in progress，但正常in完兩星期內會收到bc call，無就gg，但偏偏個status又未轉，等到想死

你轉了status未

11號轉過

咁唯有繼續一齊苦等

我都係12號final轉完無再轉
一直in progress到而家

你有無passage同role play

有呀 但而家幾乎人人都有

等下啦
我嗰時都等咗一個幾月先有bc

我得passage

你recruitment day?
Recruitment day 好多人無role pay都有offer

我3/4online apply 13/4 final in 26/4 BC

3月尾fi 上星期打去問 佢話最近請緊好多人 fi之後起碼要等6-8weeks先有通知

想問下
有冇人係之前去咗國泰係幾間大專舉辦嘅 recruitment event?

佢話兩至四星期後有通知 final in

有冇參加咗嘅人？有收到通知嗎？

我10號final in 仲in progress到依加⋯好驚過左6-8weeks變application received 希望得啦

大家繼續等

我係之前番咗去係學校舉辦嘅招聘日。
等咗兩個星期仲等緊消息。
早知參加 4月13日嘅招聘日仲好
好多依加都有offer 😝

做完di，收到電話約左過幾日 去國泰城interview

想問下各位巴絲依家國泰係咪取消左group in，直接一對一?
小弟英文講野算可以，但其實個底好一般，好撚驚

直接一對一 佢d問題好似同你傾計咁，你可以google下以前fi會問d咩問題，準備定先

thx巴打
係咪基本上都係全英文? 會唔會有啲問題叫你用普通話答?

全英 除左考普通話果part 另計

有冇巴絲知道/試過 最長既final至bc係要等幾耐
利申 4月13 final in完

意思係佢西走好多人？

依家好似要等6-8 week,但個call有可能係bc / re final interview /re ea.

其實個status係咪真係咁重要
有冇同類係 收到thank you letter都有call
利申 ea都差差地 覺得

我諗收thank you letter 都有call嘅機會應該少啲，但咩都有可能嘅！
人哋話status就算係received 都有機會call ga.

你係rd or online apply ga?

基本啦吓話，第一次見工？

Online apply

有冇13/4 final in既巴絲收到bc call了
依家處於忐忑狀態

生死冊寫有人上星期收到啦

睇到但個日都頗多人final in 淨係見到生死冊得2-3個收到bc

因為好多人3月尾in完都排咁隊等收call

傳聞跟分派
但到底唔夠分個啲點解唔一早轉application received

同問即係夠人就hold住你 等人用就可能比re ea/re final?
等到頸都長

國泰空姐 狗也不屌

推一推

我上個月28號係學校in完9號收到call話ok，叫我上官網填資料，我11號填完之後佢17號就打比我叫我去final in，我簡左24號in的，status 到而家都仲係in progress

想問下final in完既大家係幾時轉status嫁？我身邊既人最近呢兩個星期內final in，好多都即日轉咗「in progress 」or 「received」

status係received既話係咪可以當fail？

係

I c
Thanks

有冇人係 10/4 係中大first in 架？

唔一定
聽過 received 都可以後來有 offer

received 左成個月 但又無收thank you letter
唔知想點
不過我都已經當fail 左

港龍個啲幾時再recuit？

聽講Cx啲新入職人工低好多 做兩三年就唔做 少左人想做 又請唔夠人 依家阿豬阿狗都請

知唔知港龍咩價？
好似話飛到傻撚左先得兩萬唔到...

通常final in完即日轉 我第一次In係即日變received 過兩日收thank you letter
今次第二次in 10/4 in progress到依加都未有消息

好的 謝謝你

收到call未呀？

做臭g都要爭

有無巴絲呢幾日收到bc call
睇生死冊無update

已經等左4weeks.....

你幾時final? 我都等咗3星期多啲

10/4 一直in progress

等到意志消磨

覺得in成點 我覺得麻麻

Final還好 但ea麻麻地

你好，想問你係幾多號di deqdline?

請問你係幾多號deadline 既di?

我7/4 apply，第日8/4已經有email邀請di interview, 11/4號前要做，做完之後過幾日就打電話黎約final in

我21號di deadline, 跟住轉咁22號in progress 到宜家無任何通知, 唔知係咪fail 咗

做雞都要分享
練下含撚技術服侍機師咪得
洗撚分享

推

同你一樣
睇discuss都係有人同我地一樣。可能未call 到啫

聽聞頭半年請太多人
會開始減慢請人 同叫人interview

ea唔夠時間做
求bc call

Username: annhappy

我收到bc call

幾時先有offer call
4月26 BC完到依家了

仲未有call🥺

係，呢段時間當係調整下自己心態，準備下。到真係收call 去interview 咪一take 過搞點

想問而家除左31/5果班
仲有邊日係確認左有班？

25/3FI 啱啱收到call
.
.
.
.
.
.
.
話個ea system 壞左無曬d result
要約期返去重做

仲有幾日就in progress 一個月了

請問你係等咩？🥺

我已經一個月了 fuck

香討有人都係等咗一個月多少少先有
利申差幾日就等咗一個月

今朝岩岩收到email, di 今日就deadline?!

正常點都有幾日時間架喎

咁真係有啲問題喎,email正常唔洗覆
你係另一個email睇到11/5？
如果係咁可能佢個email真係寫錯日子

cx 唔洗靚女都得,依加有手有腳,呀豬呀狗都請

英文垃圾都請

正wo 左手面

第一幅d人都阿姐阿哥級啦

仲未有call...

請問你等咩？

請問完DI 大約等幾耐有call收？

10/4 final in in progress到依加
同我同一日in既8個人 有1個有bc call 1個re final 1個re ea..... 其實咩都冇

*他

打左成日都打唔通電話

見唔成

等佢打比你啦
上次佢叫我打返比佢覆佢bc
我打左三日都冇人聽

隔左幾日佢打返比我

請問你幾時di deadline?

點解呀？🥺

正常去招聘日或者DI
interview之後
正常幾耐時間會有通知？

11號

有排等
你收左oc啦？

未
約左bc only

等OC等到心灰意冷..
同期或後過我Bc嗰啲都已經有..
究竟想點..

同你差唔多
有call嘅話可唔可以話我知
起碼知自己fail都好

請問你幾時available?

想問下bc完如無意外會幾耐出oc🙇🏻‍♂️上網睇好似多數都1個月左右？

睇你係CX BC定KA BC
而家CX BC 多數2星期就得
而KA BC 完 就要等最新開班日子

我個陣填四月中，但唔準，因為我有工返緊

我4月21deadline 仲係 in progress 到宜家
無call
應該fail

你有call都講聲啦
我做DI個日病到仆街 應該兇多吉少

但有冇update日期/status?
我覺得我都兇多吉少

Keep 住係 in progress

我日期停左係di後一日

一樣

一個星期了 都無call

係唔係唔夠高掂220cm一定做唔到？
但我又見有唔少空姐都好細粒

有冇人4 月尾di deadline 仲未有call？ status 仲係in progress 😞😞
見5月都有call了，等到好灰...
係咪di 完過2個禮拜就唔會call返？

暫時冇一間airlines 要求考生要掂到220cm

我收到call啦

Sor 岩岩睇左係208cm

幾時收到？

in完一個月都冇call係咪冇機啦in progress jor so long

我都係in progress咗一個月有多
已經當衰咗
叫咗啲人Re EA Re final但無我份

有冇人4月final in仲未收到bc call？

有

你幾時final in?

CX嘅靚係國際standard

13／4

巴打你仲有無收到call, DI 左差唔多一個月

無呀
無任何消息
Status 都無轉過
遲過我地di 都有call 了
唔知係咪fail 咗

如果連re EA call都冇
咁你3個月會有call 只係call你re final and re Ea

我同你一樣，諗緊如果一直無收Thank you letter 係唔係應該要再re apply

Digital interview 都係interview
宜家Re apply 應該唔得
可能會check 到
所以我都唔知點

半年後再戰

已經唔係第一次in
無諗過di 都會過唔到
好灰

10/4 in progress到依加。。。同我同一個interviewer既candidate有re final 但我乜都冇

英文唔好 其實有邊間易請

我都係，我in 左5 年啦
唔緊要啦，可能有更加好既等緊我地呢

同問, 邊間容易請
(想做CX或者KA)

CXKA都係同一班人in
操下英文先去la. HX 要求就無咁高，但係已經停左請人

有冇人去咗國泰今日個recruitment day

仲有邊間易d?

我收到bc call啦

啱啱今日先DI完

你邊日FI？

今日收？

係啊

我係學校d career fair到in的，3月28日

通知bc之前in progress日子有無變過？大約幾點打俾你？

3月28final 今日收到？

幾時收到架

Sorry睇錯，final in係4月24

今日4點21分

之前有轉過一次，大約4點幾

羨慕你，加油呀我FI日子比你更早都未有 唔敢諗咁多了

加油，我原本都以為自己冇機會，之後無啦啦就打左比我

我今日夜晚九點幾先send cv apply

即日或者第二日就會收到email做DI

依加日子愈後既人愈快收到bc/oc
三月尾 四月頭既人都on99咁等

9/4 未收到

但同日有人收到 仲 in progress 即係點

係！！！同我同一日同一個interviewer都有re final
我咩都冇
您status日期有冇update?

無

而家好似re EA re final 都唔轉date
直至你Bc Call 先有date Change

re final左 status日期有update

岩岩做完DI
英文個題講到甩甩cutcut又窒左下
係咪衰硬

唔一定 要睇下你點樣解個customer problems

CX？

但我10/4 final in in progress到依加⋯ 我係immediate

一批批廉價勞工送入去
你估people department真係咁好心機咩

利申早十年讀ug sem break入去玩
Train埋conversion走

搭單問下有無巴打見文職

請問哮喘過唔過到bc

如果有呢

今日考完，interview冇roleplay
但其他人有，佢問我自身野居多

其實有冇roleplay 唔係問題
只要FI 當日或隔幾日冇轉received 即係都有望

問why CX嘅話可以點答 要擦鞋？

我今日都收到電話，但係冇聽。想問下最後有冇打返俾你？？

有 耐心等下

如果機場招聘博覽係咪容易請 ？

你係offer 既call？定final in既call

Final in

有無role play題目分享 難唔難？

有堆13/4既人前日比人received左...

我就系呢堆人入面其中一個

想問下你地Final in完之後個status日期有冇轉過?

請問你幾時考DI ga?

我無

*in progress停留系FI日子，之後前日直接轉Received

我10號FI... 仲in progress緊
但佢依加received翻啲四月既人... 睇黎我都就快比人received 聽日就係星期一 8weeks喇已經

我都係一直停留係FI當日

一日仲系in progress都有希望，祝你好運呀

呢個week係4月Fi嘅審判日
我12號都係In progress

有人話如果一直in progress 有可能係call re final/ re ea
您ea有冇信心？我都係啱啱好最後一分鐘做完最後一題
您12號既人有冇人有消息？

但以我所知三月尾同四月尾嘅人都Call過Re final/ Re Ea
EA無咩信心 唔夠時間做
12號嘅以我所知大多數都拎咗offer得少部份冇

係。。。同我同一日in既人都已經有幾個call哂re ea/re final/bc
唔知冇消息但又in progress既代表咩⋯⋯佢仲要依加開始received人 hopeless

我諗我地剩低嘅一係收Bc call
一係就received
祝你好運

我10號有5個人仲in progress緊

我13/4 FI，前幾日有電話但係去左旅行冇聽打返去一直都冇人聽，好擔心...唔知係有得BC定要Re FI

係咪好多人FI完都要等成個月？

等咗就嚟兩個月都有

痴線咁慢 Fail既話寧願佢早d講
拖住晒唔知搵唔搵其他工 唔想搵到之後佢又話請

兩個月真係好煎熬
要Fail一早轉status咪得
都唔知國泰搞咩

屌 係等到好燥 失左業三個月 剩係等佢 就算有bc又係唔知要等幾耐 今日生死冊又有人收bc call仲要係5月final in既 三月四月啲人好似死哂咁

唔好咁燥啦

睇怕我都係6個月再apply

真係好想知結果係點 會唔會6個月後仲係in progress........

可能係

啱啱開始飛嘅小菇祝大家快d有offer~

羨慕

3個月就當唔得算啦
我估佢岩個d請左先 其他拖住先 唔夠人既話再睇下請唔請

係啊 所以有啲轉左received都收到bc call
我聽日FI

5月20號 FI

做緊body check
🤦‍♂️

有人唔做 做臭雞

今日去交extra report
又要無了期咁等

仲要洗左成2000蚊
如果唔得真係喊

做咗空姐之後，點安排私人時間

唔得未下次，或者其他airline

FI完 講得勁差 好甩cut

其實佢係咪每日都有一堆人FI

Status?

Still in progress.......

擺明衰左啦仲等 搵過份工啦

國泰唔係有手有腳就請咩

岩岩in咋 無咁快轉

而家應該難返dd 我見好多人in

正常會即刻轉日子+in progress架

我今日就係等左兩個月

係in progress呀
如果in得好差係咪2，3個星期就轉received?
唔得都好 好想快d知結果

我5月1號FI完都係一直in progress，諗住上黎訢下苦

點知追post見到有好多巴/絲等左成2個月，睇黎我都係等等先

好差果d會即刻received+thank you letter

Thank you letter會email比我？
唉 覺得自己問答講得超差
有d term諗唔到英文係咩搞到ur..左勁耐
但佢又有比我讀passage role play 好希望仲有機

Btw見個個都成個空姐咁 紮晒空姐計
真係嚇一跳

係啊email 邊個in您？
有冇同您講幾耐有通知？

唔記得咩名
都係話2，3星期

有無人又系呢排received左，打算過幾個月再考，不妨一齊

我果陣都係話2 3星期。。。最後等左兩個月

您幾號FI?

好奇怪 佢依加又會Received一堆人 但係有啲仲in progress 但又冇通知

我有呼呼有脈膊都冇消息

有得in progress都仲有希望，對比起received已經好好

但係係假希望

想問下online apply咗，但係過咗10日都未收到DI，應該點做？

岩岩收到bc希望pass埋快d有offer
好唔想做而家份工

做左飛雞已係半個成功人士了....
過多幾年就搶人老公,做第3者....再識個有錢佬俾人中出, 生埋BB....
咁就大把錢駛了.......

我個ex就是這樣....

Cx/ka?

Cx

幾時final in 架？

收到國泰call 叫我考慮做地勤
如果遲啲轉翻去空姐會唔會難啲

唔好上當呀
入咗Ground 好多時唔會放人走
Ground 嘅經驗無咩影響
同埋我有fd even application received 之後都有offer

不過我已經收埋thank you letter啦

6月頭

知道有個因航crew
Hea到爆以為自己好有型冧死女
同以為自己好有料想跳船但又心頭高
真係乜人都有

正常溝通 唔洗好勁 最重要in時呃到個官
利申：做緊 英文普通

你搭得飛機少定曲呀？

Should be 6

其實pass bc係咪都唔一定有offer?

岩岩做完DI
同時都apply左cx cso 聽日in
想做fa 多啲
如果cso 請左 FA 未有回覆就唔知點啦

4月DI 完in progress 等到依家

係咪咁多人in？

咁耐?

係，同我一樣日子做DI 既大部分都轉左application received
我仲係in progress 又未收到Final in call

有個fd都係，4月尾DI完一直in progress

我都係 四月頭

睇錯 以為你講FINAL in

你要交關於啲咩？
我上星期一交咗仲等緊 好心急

我都等緊幾時先有

點解咁多女都想做飛雞?
想搵有錢佬埋單?

我個EX由中學拍拖到分手都成十年
佢好PURE
但入左CX做飛雞後, 都未夠半年已經變晒

佢飛雞畢業禮, 我都有去
但見佢D同學都係雞一隻, 已經知道出事

做左飛雞後, 佢D同學係咁叫佢出去玩
又介紹左好多有錢佬俾佢識

最後我冇左佢
做飛雞可以令一個人變晒
好恐怖

做人第3者真係咁好?
錢真係令10年感情玩完?

其實佢個人易受人影響做其他工都可以變
我都識人做空姐個人好好 拍長拖仲就黎結婚
自己遭遇唔好就成個怨婦咁 又雞前雞後
睇你打d野都覺得你本身個人有問題 或者比人飛係有其他原因

飛雞前飛雞後
抵你條仆街比人飛

佢做邊行都可以做人小三啦

你都要交extra report? 幾時交啊

我六月頭final in 兩日後轉左received 過多幾日收埋信 但15號個profile update左次都係received 但兩日後打黎叫我re ea😂轉番in progress

你朋友做空姐拍到長到拖, 即係佢另一半係有錢.......

而怨婦呢, 我都唔想, 現在我已經好好多

我EX身邊既飛雞FD都係貪錢到不得了
搞到我EX慢慢都變到咁
唉

唔做空姐都會有大把貪錢fd
溝過第二條女 又係一條好漢

想做國泰地勤可以點入職

考地勤容易過空少空姐
但係如果英文唔掂好難入到
interview 有 listening test
我上年考過
不過衰咗入唔到

有冇話要啲咩學歷 如果係其他公司做夠1年轉過去唔知得唔得呢

轉過去=新工
其他公司/冇經驗冇分別

等左差唔多兩個月，終於打黎叫我re final + ea

之前一直in progress？

反而求問

有無人apply過internal既position, 做左online assessment 等左就怏3個星期都無call interview

手殘

就快

你幾號final?

2/5 我都半放棄左

我12/4仲in progress

最近apply處理得好快
但前幾個月嘅就好慢

您幾時FI? 我10/4到依加都咩都冇

係生死冊見三月既人完全冇update過 反而五六月既就process得勁快

佢好奇怪 有人received左又有bc

同埋打比你個電話係2747? 我前幾日收到我no caller id但無聽到 唔知係咪國泰

有機會係，識人收oc係no caller id打去

雞

我訓著左聽唔到呀頂

打翻去又怕比佢屌

下年畢業想做
好怕英文
利申普通大學ugc學生

我都係驚英文
但係要英文好先可以做到空少空姐
都唔知有咩辦法可以短時間內學好英文

係啊
我都仲等緊

你有冇re fi/re ea?

我星期四都收到個no caller id
但冇聽

我等offer但仲未有

我都係星期四!!!五點收到!!!

介唔介意交換tg?

Bc左？ 我岩岩bc完 唔知等幾耐

係啊
Cx派得好快

我係Office staff, HR做野係慢啲 想當初我等左三個月先有interview (唔知係咪第二輪)

空 氣～

魚翅城冗員
提提各位,魚翅城間美心晚市係狗食黎
特別星期六日晚垃圾到連狗都唔食
勸大家係出面食飽先好去A4

好誇張 咁我都係乖乖等call~
我見到個status都仲係in progress

咁係因為空姐青黃不接, 好多以前過咗32歲都已經唔會俾你飛的人, 而家都會繼續俾你飛~!
恐怕國泰好快就會變成另外一間「英航」(全機空姐都係老女人)

靚女嗰啲都走曬去做「泰航」和「星航」啦~

建議考香港航空好過國泰

有冇巴絲識人做緊知cx大概幾時開新一班

唉 仲未有call

下？HX唔係最近都唔開班啦咩？

好似個個禮拜都有 28/6 5/7 12/7都有

19/7都有

10/7都有一班

唔該咁多位巴絲但有冇話通常幾耐前oc通知你 我上星期四補左extra report等oc 想plan下7月啲野

早幾日睇DI received
但岩岩又收到call 約Final in
有無差不多時間朋友仔講下in 完幾耐無消息
有第個offer 一個月後簽約
但prefer Cx FA

幾耐有消息

佢時快時慢 講唔埋

呢兩日都收到2747 no call id 係國泰打黎，但4月13 fi，差不多7月先收到電話，但次次都miss

*no caller id

只能夠好好in 左先再諗其他

我星期五in Fa

我上星期收到no caller id 但又唔肯定 所以send左email比佢地但都冇覆 好想知係咪佢地打黎

係咪2747字頭

No caller id ah姐係無來電顯示 唔知係咪2747

請問有無人下禮拜三interview呀，唔介意既不如留個tg交流下

我嗰個係有來電顯示，但打返過去係無用戶登記，但上網check個number又係國泰熱線

佢今日打比我，話我interview part係pass咗，但eng assessment個part 差d先pass，叫我返去考多次

我仲係無call... 您係咪揀both? 同埋佢係咪已經約左您時間？

約我7月3考多次，我揀cx，not both

我都係揀cx only... 我見有好多both既人都有bc...

一開波就唔去？
我覺得就算識化妝 都應該去下

識個朋友以前警犬30k都轉港航
聽佢講國泰都請佢
點解會選港航既

Btw聽佢講人工減半

係 我果時都以為冇機 accept左第二個offer

咁岩做得唔開心 所以先照見 如果唔係搞咁耐真係彩佢都傻

國泰同職位人工低過市價 係福利叫ok補番 不過都愈黎愈衰
唔係GTMT 其實真係麻麻地 唔係貪個名做跳板真係未必考慮

港航應該高人工同好做過國泰
係航點無咁多姐

Cx d女出名豬

已經好耐無見過淡妝靚空姐
間接影響到旅行都去少左

有無人4/7去FI??

點解大家咁想做?

我當年班ind走淨十個
有啲寧願碌返出黎做化妝妹都唔留
唔明點解到今時今日CX變到咁閪你地都仲想入去做

所以個個星期都train新人

想闆有無人reschedule 過interview? 本身今日in 但病左，CX email 又無覆

有冇人下星期五Final Interview?

*問

Email 有冇attach 醫生紙？

有呀

請問有人7月3號interview？

想問下頭半年probation有無得mark假?

做完di兩三個星期有2747打嚟但miss咗 佢地會唔會再打過

你打番去就ok 我都係咁

有無人7月5 in?

我都想知

打返去冇人聽

我都係啊
你係咪都係九點？

有無人DI 完2 個月仲等緊FI

俾人叫飛雞係咩feeling?
好多人都咁講

我仲未有call...已經三個月

DI完定FI完

FI完

佢依加又不停in人 但又唔知點解有啲人唔call

應該係要re啲咩 所以等耐啲

需然有呼吸有心跳都有機會
但你估去見就有咩

有...

應該要搵pde

我cx only... 但係interview佢有問我會唔會考慮ka 今日收到ka bc

咁你會做？ cx同ka差好遠

佢無得比我揀 要就要 唔要就withdraw 不過我無咩所謂既 有好有唔好 KA多錢 CX多假多port 錢就少啲

8月18日有招聘日

想問下我2月13號去過FI, 之後2月20號轉咗做application received, 想問下咁我去唔去得8月個招聘日咖(walk in)? 定係其實我都可以上網申請埋？

真係睇唔透d hr用咩準則簡人

My friend Ken has opened an airplane manufacturer. He hopes the products attract lots of airlines because he’s bet the farm on it

巴拿馬火腿

有offer就講聲

如果我好少cs經驗咁點好。。。同埋英文真心麻麻 普通幾好

普通話 *

gay

港航啲飛雞靚好多

有冇人箍緊牙（傳統個隻）去in都有offer?

其實白紙都冇咩所謂
重要係識笑 講野要大方

傳統白色粒粒ok

有冇人陣間朝早in

空少會唔會冇咁易請其實

利申外國讀書 英文唔係問題

我見通常仔都係易入。

諗住下個月去試下拎下面試經驗

想旅行多d
我都諗住番黎去試下

In左2次，2次都唔請點解有人話有手有腳就請？係咪毒撚樣就唔請？ 靚仔，ABC,英文流暢，外國留學，大學畢業先請？

每次都有笑，用英文對答到，但硬緊覺得係咪答佢d question答得唔好先出事？還是真係放棄？

唔一定係國泰航空
仲有香港航空你都可以選擇

HX 停左招募了
除左CXKA 得返UO 本土航空公司黎講

UO 應該容易入

UO 會有phone in
Group in / written test / final in
Body check

其實感覺國泰最易 唔洗gp in
不過唔知UO請人會唔會鬆手d啦

CXKA 雖然唔使Group in 但Interview 會有好多part 去test interviewee

好似英文試

請問pass左DI 佢打黎叫我去8月18既招聘日
同我講左係幾點gp幾 去到係要gp discussion?
定係單獨咁in 唔好意思 第一次考唔識

有冇人下星期三body check?

朝早考完English assessment，下午單獨in

8/8 bc 左有冇人知bc完幾時先有oc？其他工有offer啦驚等唔切

好似一個星期左右

唔係
廢嘅英文都做到

新請嘅大撚把豬到仆街

點解會有咁多人想做㗎
我好撚想走呀
揾唔到工咋diu

高唔高?

唔使好高㗎咋喎真係
有啲真係矮到15x都請
唔覺得高度係concern

咁都要掂到佢要求高度先得啩

咁咪拉下筋
咁155以下可能真係要手好長
155以上160以下應該有大把

做完digital interview大概幾耐收phone call

有無機會跳去阿聯酋/新加坡航空

利申:好奇

實有嘅
轉公司有好多例子
不過就好少cx轉去E記同新航
通常都一係返香港/想hea啲轉去cx
但唔個人黎講唔會想轉中東/亞洲其他airlines
E記多錢好福利
但長期住喺dubai
新加坡就明顯好多官僚主義
階級意識好強
個人黎講又係唔鍾意

係呀
公司對前線愈黎愈差
升一級要做8-10年
個人黎講仲想襯20幾歲build下career path
做呢行真係養懶人
過到自己嗰關其實可以做得開心
但係我個人多嘢諗
過唔到自己嗰關就會成日覺得自己好廢

計法係時薪加allowance咁計
新入職108/hr, 頂薪160定唔知180hr
升職一級先會上到$2xx/hr
新人我唔知佢哋揾緊幾多
不過你預佢哋飛70-95個鐘一個月啦
我入職嗰時無頂薪
做咗4年
平均揾2-3萬一個月（連allowance）
Bank in 港紙15-19k不等
前提係要肯飛長途機
因為例如你飛兩轉美國加其他濕星overnight機
Allowance就已經差唔多一皮港紙

有冇人知如果做緊back office想轉空姐咩過程？

bank in有咁多咩? 佢老底都包左你70個鐘
你爆晒鐘? 身邊識啲人都冇搵咁多

唔係無 新航近呢幾香港batch 就收左個國泰ex crew
但由外國航空公司轉返黎香港會比較多

畢竟你要放棄自己seniority ，係外地無人無物咁由新人再做起

如果想試下外國公司，倒不如鎖定目標專考外資公司
Ek之流好鐘意白紙 貪你聽教聽話

我都係156 only😂😂都掂到209cm

時爛時唔爆啦
一係你啲frd超hea飛
一係佢哋唔飛長途機
前題係我做咗4年喎
真係有咁多喎我

絲打sales team?
我有ceiling﹐未review﹐飛一個月 around 80-90 個鐘﹐Bank in 扣埋mpf 大概11xxx - 13xxx 呢d位到
計埋Allowance﹐最靚果個月2萬5咁

坐長途機
睇戲睇到唔想睇
想講下野
可唔可以聊你地傾偈

我就係無咩特別架
我就咁去in都無預佢請 點知請左

如果唔飛long haul
唔飛通宵
只飛夠最低鐘數
加埋啲allowance
做過5年以上又會搵幾多左右?

你office做左幾耐先決定？

如果in disney咁樣實請，都係低一兩千度

話時話無degree hd，得毅進係咪諗都唔洗諗

最少要5科 中英Pass

我係你會一路考crew 一路做其他工

我見同等學歷，不過都會請番degree hd holders..

你自問自己英文對答 得路得

如果覺得ok 你可以畀你既CV 去CX
睇佢畀路畀DI你

我都做左幾年架啦 爭扎左好耐
暫時覺得辛苦但幾開心 但人工低過以前

無請3得太快都ok嘅
不過我淨係啱啱grad做過logistics年幾，無番過cs或sales，諗幾難過到interview

有classmate 都係無cs 經驗 入左黎
唔好諗到國泰咁難入

只要interviewer 覺得你有才能做到 就得

你係直接online apply?
但我係office新入職
應該要番夠一年先轉得？

係呀online 唔洗既我覺得 想做既而家報左先囉
就算唔得都可以快d等半年再黎過嘛

人血饅頭正

唔係sales team但係會做y3囉

可能兩皮左右？！

要睇下同事好唔好人
你可以試下yo嘅
不過你的樣子如何
_ _ _ _ _ _ _ _ _

有得簡唔飛通宵架？

聽講可以調機?

過左proba 可以調
唔做通宵可試high den

但唔飛通宵既比較難做長途靚機
始終做得long haul，on duty 果陣好難跟返香港時間訓
特別歐洲機回程，香港凌晨4點果陣你十成九做緊早餐

Thank you 絲打
其實我只係番左一個月office
見空姐們周圍走好想去做

有無人諗住黎緊818去walk in

有無人可以share digital interview 問過咩問題
同埋有無tg group可入？

我中呢兩條
1.比你做任何人一日,你會做邊個?點解? （用匪語答)
2.你係某主題公園工作, 有個遊客向你投訴排左隊好耐,又問點解外地遊客有特別待遇?你會點答 （用英文答)

諗緊去招聘日walk in好定係上網正常申請好

我原本諗住去r day然後見佢話要上網留位先 但之後佢係直接apply左 仲要啱啱今日收倒DI同交埋 想問敢我仲洗唔洗去r day？

我係
1. 自己最鐘意嘅食物同點介紹嗰樣食物比人 (用普通話答)
2. 都係amusement park supervisor 嗰條

絲打有d野想tg問
方便留個tg嘛

r day洗唔洗考埋role play?

可唔可以講下點計？
頭半年淨計底薪？咁飛行鐘數同allowance點計